[
    {
        "question": "Τι ντύθηκε για Halloween (στο μάθημα 31/10/2024) ο Αυγερινός;",
        "answers": ["Μεσήλιξ Harry Potter","Μεσήλιξ Robin Hood","Μεσήλιξ Jedi","Είναι κουστούμι; Νόμιζα ότι απλά έτσι ντύνεται"],
        "correctAnswer": "Μεσήλιξ Harry Potter",
        "photoURL": "q7q1"
    },
    {
        "question": "Θα βαθμολογηθεί η εργασία μου χωρίς σχόλια στον κώδικά μου",
        "answers": ["True","False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q7q2"
    },
    {
        "question": "Πως βάζω σχόλια στο πρόγραμμά μου;",
        "answers": ["/* this way */","*/ nope this is the way /*","// wrong again!", "\\\\ the only correct answer is 42"],
        "correctAnswer": ["/* this way */","// wrong again!"],
        "photoURL": "q7q3" 
    },
    {
        "question": "Αυτό είναι ένα παράδειγμα καλού σχολίου: printf(\"Hello\"); // prints hello to the screen",
        "answers": ["True","False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q7q4"
    },
    {
        "question": "Πόσες φορές θα τυπώσει hello αυτό το loop: for(int i = 0; i < N; i++) printf(\"hello\n\\\");",
        "answers": ["N","N-1","N+1","Εξαρτάται (call me Γιάννης)"],
        "correctAnswer": "Εξαρτάται (call me Γιάννης)",
        "photoURL": "q7q5"
    },
    {
        "question": "Η γλώσσα στην οποία γράφουμε το README.md μας λέγεται:",
        "answers": ["Parkdown","Markdown", "Smackdown", "Downtown"],
        "correctAnswer": "Markdown",
        "photoURL": "q7q6"
    },
    {
        "question": "Ποιος αριθμός num κάνει την ακόλουθη έκφραση αληθή; (num > 10) && (num < 100) && (num % 3 == 0) && (num % 31 == 0)",
        "answers": ["3","31","42","93"],
        "correctAnswer": "93",
        "photoURL": "q7q7"
    },
    {
        "question": "Η εντολή while(!42) printf(\"yes\n\\\"); θα τυπώσει yes:",
        "answers": ["0 φορές","42 φορές","άπειρες φορές","Δεν είναι έγκυρη C"],
        "correctAnswer": "0 φορές",
        "photoURL": "q7q8"
    },
    {
        "question": "Πότε τελειώνει αυτό το loop: int i; for(i = 0 ; i < 42; );",
        "answers": ["Μετά από 232 επαναλήψεις","Όταν το i γίνει αρνητικό","Μετά από 42 επαναλήψεις","Όταν λιώσει η CPU"],
        "correctAnswer": "Όταν λιώσει η CPU",
        "photoURL": "q7q9"
    },
    {
        "question": "Παλιό θέμα (δύσκολο): τι θα εκτυπωθεί από το πρόγραμμα int i = 0; while(--i); printf(\"@\");",
        "answers": ["Σχεδόν ακαριαία, ένα @","Μετά από κάποια δευτερόλεπτα εκτέλεσης, ένα @","Θα εκτυπώνει συνεχώς @, επ' άπειρον","Hello 42 World"],
        "correctAnswer": "Μετά από κάποια δευτερόλεπτα εκτέλεσης, ένα @",
        "photoURL": "q7q10"
    }
]